[突發]中共今年工作報告對台灣態度由"和平統一"改左做"統一"！！！

2019年:

2020年:

如果"和平統一"＝韓國瑜做總統+一國兩制
咁"統一"代表啲咩

Noted

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

叫吳京打柒你

打仗，好嘢！